外國人申請ac問題？ 佢地得個睇字？ 但太寬鬆又比5毛入侵

連仔有咩計？

不如整返個美文版